［白手興家？］而家發左達上哂位o既有錢人 有幾多可以o係現今香港從頭黎過但又會成功？

如題

成日都覺得而家香港就好似大富翁後期咁
D地比上一代d人買哂 佔哂
後生一輩得返d有限資源 每行一步都要「交租」極難發圍

咁究竟而家發左圍o既上一輩「成功人士」，放入而家後一輩中，會有幾大成就？會唔會一樣照樣成功？

無人之下自推